*旺角翠華被裝修原因*需要文宣

11.12，三罷！